# bitrix-crm-phone-validator
Модуль для коробочной версии Битрикс, предназначенный для валидации телефонных номеров в CRM. Поддерживает валидацию для лидов, контактов, компаний и сделок.

## Описание

Этот модуль предназначен для коробочной версии Bitrix24 и добавляет функциональность валидации телефонных номеров для сущностей CRM: лиды, контакты, компании и сделки. Валидация производится на основе выбранного кода страны.

## Установка

1. Склонируйте репозиторий в ваш локальный проект Bitrix.
2. Перейдите в административной панели в раздел "Маркетплейс > Установленные решения".
3. Нажмите "Добавить решение" и выберите архив модуля.
4. Следуйте инструкциям мастера установки.

## Использование

1. После установки модуля перейдите в настройки сущности (лиды, контакты и т.д.).
2. Включите опцию валидации телефонных номеров.

## Настройка

Настройка модуля не требуется. Правила валидации загружаются автоматически.
